市民對中資銀行睇法

大陸人？

可能佢有幾個銀行帳戶呢